火炭麗琪新歌好正！

坐咗過嚟呃酒 我就知係公廁！

你老尾班打手出曬嚟

正評 覺得好撚正
負評 覺得垃撚圾

我唔撚鐘意

smoke撚左先作到